
Фонари светят, но тускло, исчезли чувства
Лечимся чуйкой, читаем на французском
Под удлом или дустом, на сухую и мокрым
Я подгоняю формулу, пока тлеют волокна
Мысли загоняю в угол, продолжая бег по кругу
Тому, кто без вести потерян, не поможет Google
И свечи всё равно потухнут. Брат, как житуха?
Что там по теме? А то у нас всё так же глухо
Отключены рецепторы, даем советы знахарям
Готовим там отвар, пропитывая сахаром
Как академик Сахаров, если б узнал, был в ахуе
Ударная волна, теперь всё идет зигзагами
До талого далеко от творчества
Ночью баловался, моя голова закончилась
Кинул на зарядку, помимо всего прочего
Точки под веками подпорчены аптеками
В том числе не адаптирован в обществе
Так то проще стал, раньше бы пожестче спел
Помню отчество, а вот имя бляди съели
Не морочь себе кабину, зови меня Савелий
Ответы на просроченные вопросы про строчки
В куплетах превратились в жесткие точки
Те, что на кончике дымят молочным в ноль пять
Между нами все кончено, ой блять
Лучше взять зеленые росточки на мой взгляд
В тексте такой заряд, ты поймешь, о чем я
Зная тот факт, что белое течет из черного
Если черный, то лучше чай кипяченный
Выбирай, будь томатом или помидором
С травматом и в погоне, или на поле в «Диадоре»
И моя башка пустая со вчера
Мастера-химики, руки потирают суки
Имитируют то, что уникальная пыльца
Слепого умника, зрячего глупца лепящая
